有邊間旺角嘅波鞋鋪信得過？

近排想買對鞋
有邊間唔混假貨一齊賣？
second kill係唔係保證真貨？

Adidas/Nike

Second kill應該ok
話哂人地由網上做到實體鋪

做到月入幾球
真係算唔錯

除左專門店，允記個d

無一間100%信得過

其實kix dream點？
聽friend講好似麻麻地

別名 fake dream

有正舖單有鞋盒代唔代表正貨?

Fbable

ig shop 定係 second kill 可相啲?

信

你買咩鞋先
有信用卡上網買好過啦

check過 冇碼

stockx同goat呢
應該大部分香港少貨嘅鞋就算計埋運費都平過秒殺之類嘅鋪頭

Ig shop

Ig shop都有人信

我同你講無一間信得過

唔好去樓上鋪或者IG shop買鞋啦

買鞋之前做下功課 上網睇下自己想買既鞋d fake real 咁就實冇死啦

無一間信得過

flight 23呢
呢排愛上FLIGHT CLUB買
買左AJ14, NMD R2 ,ACE 16+ ULTRABOOST
逐對買 每對400運費好爽

無一間信得過 全部溝貨

前幾日有一間MCjin去左買，包真

Fbable 👍

Fb波鞋gp買算啦

專賣店

你信唔信你條女係處？

stockxx送唔送香港？

FBable條垃圾都有人吹奏
間舖垃圾二手散貨場咁

賣比佢果啲咪真囉

送
40美金運費
10日左右送到

Sxxxxx kxxx 同kxx dxxxx
兩間垃圾 半價都唔會幫襯
真假依啲自己睇啦 有法律責任唔想講咁多
最撚唔滿意就係啲態度 西撚到好似你去乞佢賣鞋比佢地咁
仲要比錢佢賺真係on9
唔信自己上佢地fb睇 前者好撚多比1星既都係同一個原因 我親身去過亦都係同一感想
後者啲5星全撚部係買既 留意下比高分既人係咩Account
本身都無興趣理 但依兩間真係西撚到無人有 祝佢早日比人周到報海關入去坐

垃圾second kill根本就係ig shop起家
咁你話呢
比錢條串77既撚樣賺 我就不了
比錢屌佢老母就ok

認真答你
唔好信鋪 信自己
買之前做定功課分真假
個人經驗分享 最近係MK 某鋪 有正貨承諾商標(其實垃撚圾)買左對NMD
得番US8 同8.5 各一 US8 假 US8.5 真
所以自己識分好重要
買果陣記得睇齊左右腳 同埋比錢留意人地有無換

連登仔眼中所有旺角舖都係假

比錢人賺
人唔笑狗都吠

信唔過就晨早執咗啦

信自己 唔好信鋪

果間SxxxxKxx做到搬鋪再搬鋪都仲溝貨賣?老老實有無例子先，除非溝得好嚴重50/50，以間野生意額仲溝貨真係on9極致

利申:尋求真相

我覺得佢唔會溝 不過最好信自己 多個保險無壞既
btw食水深同態度西係事實

呢d post開過咁多次

次次都無人拎prove出黎

問題係行街既野睇岩就買咖啦，千幾蚊仲要返去慢慢做功課好煩o者，唔係怕蝕左錢，係驚著出街自己以為真原來假野

你咁講 百佳就唔會有銀雪魚事件啦
根本舖頭規模大細國真假毫無關係
就算間野真係賣老正既 你點知中間啲人有無做手腳？
上面巴打講得啱 最可信既就係自己
自己識既平價都可以搵到真貨

所以咪話囉，知道呢行競爭激烈......下冊三千字

點prove? 拎埋單同鞋出黎 你都可以話係條友自己淘對返黎抹黑架
所以依啲Post係無意思 純粹參考 自己去了解最實際

好難服侍喎大哥
又要唔想買貴 又唔做功課
真假佢唔會寫係額頭度
99%真 1% 假 咁岩你買中假無得怪人喎
係煩但係假野真係太多
自己知點分係最好
呢排係街見到好多假野

去果d鋪買根本係街買唔到先去，同價錢無關

係呀 始終你唔知佢邊到訂貨
有時可以本身貨出事 要佢硬食 佢照賣 都有可能
或者 大家合作開 突然比假貨 佢又講信字唔驗 買家就中哂招
今日可以賣真 聽日可以賣假
做生意係咁古惑
聽我講信自己啦 起碼無損失

巴打似乎對呢行都有認識，以你高見水貨鋪即係一間信得過都無，有無例外介紹?

我睇錯
不過驚著出街自己以為真原來假野 呢點無得避
始終做生意既野我地唔知人地點運作
佢唔係代理 真係無得100%信
唔通我係呢度話佢100%真 你照信咩
信自己啦

當真啦
你識條鐵

我相信連登有良心

唔想做打手 加上真係無介紹
我主張信自己 唔信鋪 我介紹完比你中左招我覺得良心唔好過
唔好比價錢/ 信譽呃到
就算真 都可以賣次貨 / 溝黎賣
識分係最重要

連單同鞋都無，講經咩

暫時買過幾對鞋都真

垃圾鋪 貴+態度西
不如你講下有咩野一定要係呢間鋪買？

佢其實係出名啫 唔係特別好
Btw佢d貨去得好快 成日斷碼
去呢間買要預左食最熱果輪炒價

Sexxxx kxxx 係呢度好撚多打手架 之前有關買鞋既post 實有幾個打手
間野態度差撚到 以前岩開 個老細大學生係鋪會好d既
而家個班sales 笑9你成身cheap 野
你諗下 佢點來貨咁多
狗也不屌 上網買啦

你想係一定真既地方買炒價鞋，我建議你直接係Flight Club 或者stockx 到買

你想平既可以係有保證既Facebook group到買，再搵d有比較多商品同有成交過既seller，但最好望一望分真假既資訊。你要慳錢就一定慳唔到時間。

所以根本無必要去旺角買炒鞋，你要買非炒鞋就仲簡單，一係外國網，一係允記CPU果類。

題外話，一年前有放過NMD ULTRABOOST果類鞋俾樓上鋪，我全部都係外國返。佢地根本唔會check貨，或者話有太多賣家俾貨佢地，佢地根本無時間check。你諗下如果佢真係收到少量假鞋返黎咁點？唔通會掉晒佢咩，未就係靜雞雞賣出去囉。

如果唔係好冷門既款Fb group收好過啦
多個人多對眼，有假野多數都俾人同到
唔怕柒又可以出聲叫人幫手legit check
又可以叫佢搵detail位慢慢對

Agger
都係個句 依間乞衣舖 半價我都唔會幫襯
上次上去見到成班自以爲潮人既Sales睇唔起人 撚d o靚仔 勁撚on9 著住對flyknit racer就以為自己好撚型
要試9號就比9.5出黎 唔係淨係我 我聽到幾枱客都係話唔係要依個碼 班撚樣就話無貨無得試
成班唔撚憂做咁 試下鞋都覺得你運吉咁
講起就慶 垃圾Second Kill

樓上話出街見到好多人著假野
其實係咪真易咁易睇得出，老老柒柒，我見波鞋谷d人又照紫外光又乜野test咁，會唔會真係咁易睇得出
定係有其他方面睇得出？
真心想學野，無意冒犯

咁易睇得出嗰啲實係淘寶2 300啲垃圾
再a啲貨通常wechat賣 嗰類真係幾可亂真
所以外表好難分 mk啲鞋舖就係咁陰9你
買假未叫慘 最慘係用真嘅價錢買到假

所以而家買鞋我都去footlocker嗰啲外國網買
根本加完轉運運費嗰30蚊都仲平過你去mk買

有部分鞋睇外表車工加埋你睇得多有經驗都睇到五六成 eg. NMD ub nb
尤其係對鞋個質感 你對得多自然有感覺到唔同
當然唔係100%岩 所以仲要加埋其他test/ detail 判斷
出街見到好多人著假野 因為假貨真係好多 太多人唔識分 連A貨都呃到人 你就知啦

補充下
對鞋個質感唔同多數因為假貨用料同真有差異
色差 織法 材料 3樣都最容易去分真假

咁又唔係 去過鞋夢兩次佢地服務唔差喎
利申：真假就自行判斷啦

搭單問 ck sports呢間係堅定流 想入對asics gt 2000 5

其實真係咁猖獗？
佢地唔怕被人拉架咩